我累了

求教點樣一個鐘頭出30次

30次乜

怎麼了 你累了

幸福呢